其實回歸和理非式"送頭"才是最大殺傷力

背景
大家記唔記得2014年12月15日,金鐘佔領區清場, 各路超和理非人馬(hocc/李柱銘之類)坐定定等黑警一個一個來抬走(我稱之為"和理非式送頭"), 黑警無藉口打人尤其有頭有面個d, 抬都抬左12個鐘(我全日在場, 中午抬到半夜).

策略
重點你坐／訓在地上, 唔打人唔鬧人, 佢推你都推唔郁, 衣規拒只能抬走, 和平佔路最多告你無反對通知書集會, 罰款加社會服務(總之好小野), 重點係今天咁多人被告，如果勇武派肯停一次等和理非出手，真可以call到極超多，最小幾千和理非人出面做, 星期日庶打花園一批就是。

關鍵
1) 非常容易call到成千上萬人坐定佔路.佢清人都要成日, 又無藉口打人/出tear gas. (如果夠疆出tear gas, 即又大衰輿論一次, 同721效果)

2) 之後佢告幾千人最多罰款/社會服務既小罪, 差人都做唔切, 做一個case minimum工夫唔少，如果幾千個case做到佢死。除事投降唔告。

3)如果唔告就係重點，即係鼓勵大家再出來佔路坐定定唔走，逼佢出武力趕一班和理非人或繼續投降唔告人
逼黑警投降唔俈人先係重點

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

[img][/img]

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔認同
點解唔hit and run? 引到人大班人嚟 然後即走
我地0成本可言

進化左做流水抗爭
你居然想退化
P牌

依家點同當年
依家班狗你坐定定係到都會打柒你發洩

hit and run佢都有藉口清場, 事前在傳媒前坐定定, 狗完全沒有任何藉口用武力清場

斷佢藉口是重點

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

乜野叫退化? 勇武派的思想盲點, 有用就係好方法, 無退唔退化之分

黑警驚我地真be water 即刻上黎講野

香港人唔會再做你地個沙包
睇路呀

咁雨革一早成功咗啦弱柒智

佢可以打人, 但咁咪 衰輿論,等如721, 重點係你和理非得來要好誇張, 要一早在傳媒前坐定, 最好有名人坐前排

勇武勇到上腦,

樓主係戇尻嘅

樓主坐左五年監
係要d時間catch up 下

Btw 樓主p牌

衣到D人如果唔講勇武, 一定上腦式回覆:
1) 你係黑警
2) 無用
勇武勇到上腦

樓主坐左幾耐監

倒不如…

你落單同有幾千人係唔同

黑警慢慢處理咪得囉 仲可以每日告幾個 一直白色恐佈
你都on9

727 元朗你昏撚迷左呀？
5點就由大馬路殺入去，衝都未衝就出tg
就係因為無不反對，佢地名正言順清鳩你場

以後佢全部反對，用呢個模式你係咪出去坐定定食tg 比人拉呀柒頭

用下個腦啦，唔告你，痴心妄想